%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\include{preamble.inc}
% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Цель работы}

Изучить команды Linux для управления процессами.

\chapter{Задание}

\begin{enumerate}
\item Создать задание на запуск процесса в определенное время. Например, создать
      задание на запуск программы mousepad в определенное время
\item Отобразить список заданий на выполнение по времени
\item Изменить  программу, которая должна быть выполнена в определенное время,
      например, вместо программы mousepad будет выполняться программа xfce4-terminal
\item Удалить задание
\item Запустить программу mousepad в фоновом режиме.
\item Изменить положение окна запущенной программы mousepad, например свернуть её
      или развернуть в максимальном режиме.
\item Отобразить список процессов, выполняющихся на рабочей станции
\item Отфильтровать список процессов так, чтобы в нем остались только запущенные
      нами программы mousepad в предыдущем задании
\item Отобразить пользователя, который запустил на выполнение эти процессы
\item Завершить процесс по номеру PID (идентификатору процесса)
\item Завершить процесс по имени процесса, например, завершить все процессы mousepad
\end{enumerate}

\chapter{Результаты}

Результат выполнения пунктов 1-11 представлен на рисунках \ref{ris:task1}-\ref{ris:tasks7-11}.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/task1}}
    \caption{Результат выполнения пункта 1}
\label{ris:task1}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks1-2}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 1-2}
\label{ris:tasks1-2}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/task3}}
    \caption{Результат выполнения пункта 3}
\label{ris:task3}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks3-7}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 3-7}
\label{ris:tasks3-7}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks7-11n}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 8-11}
\label{ris:tasks7-11}
\end{figure}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\end{document}
